(有圖)有隻蜜蜂飛左嚟我屋企唔走

前晚嚟左...隔左成日都未飛走,
今朝番工前比左啲野佢食

有冇巴打知道係咩品種?

大針蜂

哇屌，點解可以夠膽捉